覺唔覺坐巴士搽白花油好仆街

我聞到白花油想暈啊屌